有無人因為印仔而食百里香

想知究竟好唔好食
同埋而家係咪有開晚市 見佢Facebook menu無po晚市

唔係執咗咩

而家 bbq 係藍店

佢一日迷韓泡塑化雞，就一日抵制佢

係咪改左名叫bbq grilled and baked 定易左手

竟然！

呢個係發生咩事

點解

是但9UP

百里香同bbq都好難食

而家有無晚餐

普普通通 無話特別正

條岸鳩係韓泡塑化雞迷

食對面土城好過啦

辣殺啲意粉難食到

佢絕對係打手

中非打

點解而家唔再宣傳

點會係藍店
頂多係無立場

利申: 開舖食到而家

雞上腿餐同埋小食既卡珍雞翼配藍芝士醬好食到

晚市之前有海鮮焗飯 炒飯底，而家變左牛面珠墩肉

而家係咪無晚市

有晚市

我通常會行過少少去食 my boat

印仔都冇介紹過人去食意粉

我
$48半隻燒雞加薯角，連餐湯送飲品邊度搵